# Portfolio



## Création d'un portfolio dans le cadre de la formation developeur•euse web de simplon.co





### Users stories :

• Comme un recruteur, je souhaite une liste des technologies utilisées et des exemples pour chacunes d'elles, pour m'assurer que le profil de la candidate correspond à mes besoins.

• Comme un futur élève, je souhaite des exemple de réalisations d'anciens élèves pour savoir si la formation correspond à mes attentes.

• Comme la créatrice du porfolio,  je souhaite un site simple et lisible pour montrer mon travail et mes compétences.







### Recherche de quelques inspirations graphiques

Manque d'aeration mais coté timeline sympa :

https://www.rezo-zero.com/





Chouette mais bien trop complexe (j'aime bien le coté image d'intro qui tient un peu en place avt de défiller) : 

http://y78.fr/2/





*J'aime VRAIMENT beaucoup :
http://hi.agency/deck*









### Maquette fonctionelle

![Maquette](./maquettes/maquette.png)





### Diagramme de navigation

![Navigation](./maquettes/navigation.png) 









